點睇伊巴條廢物半季唔夠只係入左13球？

美季唔夠得果13球 仲話人中呂布

半

廢老

你唔講埋助攻條數？

真心 35歳有咁嘅數據真係好屈機

你呢個水貨 緊要無人想識你

點解要講

博格巴係最佳收購

講真有睇都知成隊都廢 唔係應該30球